catgirl直播不推文討論區(8)

呢個網好多c豬嘢睇

C豬式language
Live > likef
Netflix > netfax
Balcony > bar-cony
Dumpling > dumu-pu-land
Wasabi > wasapi
Honest > 康nest
AEON > A昂
lemon > 哩忙
ribs > wibs
Uber > youber
Hojicha > hotcha
marshmallow > marshall
Victory monument > victoria moment
Garlic > 加Lee
地道 > 道地
孜然 > 茂然
舞茸 > 舞耳
石垣島 > 石恒島
泡打粉 > 抱打粉
牛肩肉 > 牛根肉
飲飽食醉 > 飲飽慾醉
明爭暗鬥 > 你明我鬥
唔係你死就我亡 > 你生你亡

c豬金句
1. 28蚊一串wor, 乜你咁有錢架? 咁你還左錢俾我先啦, 你爭我2萬蚊

2. 你估我冇試過戒芒果榴連咩？人地有用唔代表我有用 個個人體質唔同

3. Omg!好撚好食呀 我會為左佢番嚟再食佢 omg~ (淫叫)

4. 10baht串燒真係好道地 香港搵唔到呢d又平又道地嘅嘢食 真係好正

c豬同ken的小劇場(from likef)
1. c豬扑嘢時 攤係張床做死屍等ken自己郁
ken個無奈樣

2. 扑完嘢 cg鬧ken咁快完事
話去廁所屙屎時Ken個無奈樣

3. cg想扑嘢 發姣 但ken完全唔想理佢嘅無奈樣 ken差未一掌打埋去cg塊面

4. Ken真係好好 帶住身患重病嘅c豬周圍遊歷

c豬靚相

介紹番C豬兩位忠實大觀眾兼大金主兼c豬channel管理員
1.馬丁Martin

2. Linna

重溫上回c豬likef討論:

catgirl直播不推文討論區(7)

真係西到爆
20蚊都驚蝕抵
就算話唔係男女朋友
係朋友都唔會咁計啦
之後又要扮野係咁話好難食啊好難食啊
難食咪掉囉

留名呀

我愛cg

原來已經兩個禮拜
CG淨係開過一次likef

In CG,We trust

我想問2019直播回帶有人瞓係車頂個段有冇人知發生咩事
好似好得人驚

曾是一個250磅大肥妹的小故事

不如CG睇下呢D 勵志page啦
雖然haters係口臭，但你唔可以一味起鋼，否定自己要改變，
你而家需要認清做啲咩係對自己好，踏出一步去變
例如生活習慣、飲食、衣著、對其他人既脾氣、感情上
再虛心吸收多d common sense
利申：唔係想offend你

除左怕蝕底
我睇飲茶likef
cg好似大鄉里出城咁
話唔識點叫喎 係點架
要阿ken出去搵姐姐落單
之後食碟叉燒腸讚到又話要叫多幾碟
佢係咪真係冇食過好野

你班痴線fans又咁快開新post 已經認得哂你啲名

平係重點 你試吓碟嘢要一百蚊一碟
睇吓佢會唔會喪嗌

留名話咁快已經開到第8個post
希望c豬快d開likef 解我地相思之苦

見到有金句錄

新post lm

我想問雪條likef係咪要會員先有得睇

我都記得你地

見有絲提議加金句錄
有補充我再加上去

見到佢食埋啲好普通既野
讚到天上有地下無就覺得佢好誇張

佢地真係好無生活常識
粉果裡面包沙葛 就話係蘿蔔
觀眾更正 佢就話沙葛係粉粉地
嗰個叫粉葛呀

啲態度好閪
發現c豬去旅行都幾冇禮貌
唔該都冇聲

留名

Public左喎 台灣夜市個直播

唔係

我聽到都嚇一嚇乜粉果有蘿蔔架咩
仲有cg唔知乜野係墨西哥包

4:12:00 開始

比佢講到咁難食咪掉咗條雪條佢囉
咪又係一邊講難食又要繼續食

最後個兩張

佢搭的士定uber 幾舊水台幣又唔嫌貴㗎喎

咩都咁慳點解唔行路/ 搭台鐵，當做運動
成日call uber

呢條係咪的士吹水likef?

多謝你哋推介台灣食雪糕條片
好正呀
忍唔住loop咗兩次嗰段
真係閪到不得了
明知有直播都㩒唔住自己啲自私格
Ken好好笑 仲要影正個死肥婆個閪樣
雖然唔敢直接鬧佢
但公開cg呢一面比全世界睇都係一種報復
Cg閪閪吓都知自己失儀態
叫ken唔好影住佢
廿蚊港幣又要影埋相放ig
好似發現啲咩珍貴美食咁
當時d觀眾已經好心水清
不斷有cm屌cg貪心、怕蝕底、恰ken
點解反而而家少咗d咁真實嘅觀眾

佢去泰國都call車多

係 上面有link
4:12:00開始睇

佢係自私囉自己個人懶唔想行
有利於自己
個條雪條佢都唔想食

廿蚊咁貴邊捨得掉？
屌條雪條難食又可以拍一條片

c豬擘大個嘴見唔到d 牙 真係好似Q太郎

唔想食 但係唔抵得

希望一陣有likef

比佢屌走晒
如果個陣我哋班連登巴絲睇緊個likef實屌到佢上天花板

集氣cg今晚開livef

Likef!

有likef!!!!

有likef

開左LIKEF
手足做野!!!

啲留言都叫佢地試下 20蚊姐唔講仲以為200蚊
同埋點解cg成日好似發緊夢咁 行路阻住人又唔知 買嘢俾錢又有困難

睇cg泰國酒店贊助佢嘅舊片
佢去食自助餐 話人哋啲蟹嚟自阿拉加斯
明明係阿拉斯加

Yeah!!

我仲食緊飯

手足Assembly!!!!!!!!!!

個網講得冇錯
七宗罪一般指傲慢、贪婪、色欲、嫉妒、暴食、憤怒及怠惰

除左傲慢之外中撚哂

你地係咁傾條雪糕livef片 等陣佢又private條片

正呀～有likef

笑死 一開我就知你地一定係道

準備食飯冇得睇

忙撚到

開心 有likef睇

有likef!!!睇佢地3分鐘氣炸

有likef
準備好10 bhat 課金

等睇夠野凍既照食

睇cg瘋狂暴食

隔離嗰個咪Ken

又有台式飲品

10 baht

屌點解cg好似乜都唔知咁freeride到

今日有冇3杯台式飲品

屌 佢上次一定有睇返重播ban人

有條$20嘅雪條好似好好食邊個

佢話薯餅好油唔食ar
好養生呀cg

佢冇ban我

聽唔聽到虧時明明crazy

笑死

雪條留言笑撚死

邊個問有冇腸

廿蚊雪條笑死

終於有likef

有likef 喇

估唔到ken有答

為左cg 唔溫書了

笑撚死

佢竟然讀咗雪條留言

襯佢地忙緊唔得閒block人
快手問下野

點解得一杯台式飲品

做乜自爆
話夜晚瞓覺會跌落嚟

岩岩留言先發現比人ban左 sad

佢未追得切呢個po

咦 佢話夜晚訓教lum落黎 咁啫係係個度訓？

驚俾人話咁大食 飲三杯

Ken冇得飲

屌有冇腦 疊埋氣炸

笑到我

要道地既串燒 cg 讀完都唔覺

日日都著伊唷

爆響口

上次佢地當氣炸鍋係微波爐用
炸得幾分鐘

仲凍冰冰

仲唔捉到你

20蚊薯餅好揼本

仲照食

Ken飲冷泡茶喎

發脾氣

口氣

得章魚燒同薯片同一杯台式飲品
邊夠我屍豬bb 飽

咁快發脾氣

應該係想講喘氣

又話肚痾又要食氣炸

點解c豬好似肥左咁多咁嘅

ken話佢食哂呀

我都覺

冇喘氣ASMR聽

啲薯餅疊埋一齊炸

呢幾日肯定食左好多

我都覺
點解會咁

佢知就好啦

呼吸聲

肚屙仲食氣炸

岩岩睇完佢地台灣食雪條
真係西到仆街
ken脾氣真係好, 俾人咁西法都仲好好聲氣
不過cg後面係咁叫ken食一啖係咩意思? 覺得唔好食所以俾ken食?

cg開始黑面

LM

佢地應該未update得切

Cg塊面頭先又閪閪地，ken讀珍奶雪糕留言時

其實佢平時面口都唔好
我已經分唔清

Lm

大家準備好打泰文未

lm

唔好食應該俾曬ken食
佢想扮大方姐
之前唔俾佢買

死忠MARTIN又係度
癲9到

หมูเสียบไม้

笑撚死
黃標左條片
邊個手足REPORT

Cg又係度認叻

夠你核突咩

DLLM blu

其實佢係咪職業兒子黎

點恐怖都唔夠C豬大頭恐怖

Netfax

Net fax

有個留言
肢解cg好大工程

好明顯係富二代廢青

Let’s fat

佢地2個都講Net Fax

得肥膏

睇完 佢真係閪到爆

咩係netfax

又rrr

我都認得晒

R痕asmr

屌, 又r痕 r到索索聲

好核突，收音收哂cg r手臂

R痕頭先有幾下好大聲

笑死
好多手足

佢r到我都覺得好痕

又唔gur

R痕ASMR

這是什麼肥妹加瘦仔台

唔關去唔去旅行事 我平時喺香港度度都會講聲唔該 基本禮貌嚟 但佢完全冇

這是什麼肥妹加瘦仔台？？？

用泰文say hi
笑死

有條友乞生日快樂勁耐
佢地扮睇唔到

屌 個DLLM blu
打泰文Google完係肥婆相
笑到我

冇課金理9得你

我地都叫埋一份

catgirl 比起台灣個時 真係肥左好多 嗱cg 我無惡意話你 客觀陳述

有呼吸聲asmr

食4 5 塊薯餅？？？

好簡單 因為畀佢block鳩咗囉

真心肥咗好多

唔好食又比曬ken食

申埋隻手入去衫度r痕

屌 原來likef緊 即睇

咁快被van

佢成日話好道地呀唔公開地址啦唔想影響當地人
算唔算傲慢

Ban

又話唔食 根住又要食半塊

屌，又借機講淫野
Ken扮聽唔到

無限半塊

講咩？

佢呢排直播唔係呢到唔舒服就嗰到唔舒服

屌 佢R完痕完

陣間可能話要食多塊

佢係咁強調自己肚屙
但又要係咁搶住食
好好笑

啱啱先睇 呢度有冇手足捐到1baht俾佢

勁核突，又冇洗手

有水

佢一路食自己個塊一路望住KEN個碗

得佢一個揾到 好勁呀

唔撚想聽佢講懸疑野
想睇cg黑面鬧呀ken

又講晴王

勁悶

冇見一排CG又肥咗

D丸多撚到

整跌對筷子落枱都可以咁大反應

用AD block唔好比佢賺廣告費

見到都覺得難食。。。

好好味

我用緊

佢唔係好憎章魚燒咩

睇錯手足 Polly句 好想摵cg塊面

佢夠話好憎炸野
你睇下佢食緊D乜

c豬狂r痕

台灣條雪條仲平添 20蚊

掛住追返上個post miss咗頭30分鐘likef

佢真係好鍾意申隻手入件衫R

快d睇 幫手留言

一舊分3層

阿ken你出下聲啦

死忠嬲嬲豬了

啊Ken成日skip cg

當慣耳邊風

CG 食野啦 唔好講咁多野 凍咗唔好食

琴日條片要搵料搵兩星期 洗唔洗呀

未聽過打邊爐用既章魚燒

人哋叫佢講聲歡迎都唔講
又唔係串佢

扮哂嘢因爲搵資料所以冇開likef

人地都唔係會員

其實係咪墨魚丸講做章魚燒

佢地宜家成日講埋呢d懶係專業嘅話題 好無聊

我見到大部分都係你地嚟好warm呀

係呀yeah

cg件衫係監躉衫 笑到仆街

係咪有手足準備左課金10baht?

Cg食嘢扮食得慢

肥肉肉係fans 定cg 分身?

Bot

佢個包裝係寫住'章魚燒'

ken好衰忍唔住笑cg條腰粗

有冇人課1baht金呀？想睇c豬反應

點解睇到1baht??

ken eq真係幾好

佢一講淫野又笑

仆街 又講淫野了

Mon po??

講野1999又詞不達意, 仲學人講懸案

佢地個雪櫃有幾大

好有動感嘅c豬

有留言問

Oh sor睇唔到

唔明
咩黎

好感動
cg 回我留言講陳同佳
但佢竟然唔撐殺綠帽
有d 失望

c豬成日都唔覆人留言 阿ken 就nice 好多

好大官威呀
睇場咁

電腦嚟

機械人
當你留言特定字眼
佢就覆番D已經set好嘅答覆

佢哋話自己惡過共產黨

真
上一條likef ken都覆咗我幾次
好感動

又唔見人地話聽到阿ken抖氣聲

點解要逼ken篤佢

點解CG又好似闊咗

我見肥肉肉有channel 係放釷打機片架喎

16:9

dllm係咁被del cm

佢係咪話今次likef留底

Cg del cm

dllm blu 被ban

佢忍咗好耐

會 留比會員

佢話會員限定

cg今日好虧時

cg 算唔算係香港第一個live係有專屬po?

女神果然係女神

Cg扮晒caring

唔抵得

佢黑面

屌 講句be careful
就話cg英文好好
D死忠可唔可以收皮
依句幼稚園三四歲小朋友都識啦

Ken掛住食唔理作講catgirl個名

今日好悶

好撚多廣告

連續兩個

點解我一個都冇
手機冇整ad block

好治療

我都冇

cg:我唔想你食咁少野

唔想ken食咁少

不如真係的起心肝減肥啦 睇到心痛

明明大家瞓到勁晏先食得一餐

唔知點解笑到我pk

c豬成日特登唔讀留言 好傷心

屌原來有likef
唔怪得之推得咁快！！！！！

咪係

唔中意又食 真心唔理解

少食唔代表唔食呀

ken又無視

Ken好尷尬

ken完全唔想理佢

ken o 曬咀

Cg係咁望住ken串野，係咪唔夠食

覺得依幕好慘

CG依家有2個KEN咁橫

喂呀～

喂呀！！！！

笑到我 ken d反應真係..

屌 睇到好老尷

Miss左
Cg講咩

講咗啲咩？

cg講緊邊個會員？

佢自己拎黎既, 唔撚抵可憐

又驚蝕底，ken食佢唔食嘅話

Ken話你可以唔食淨係我食

Ken答左唔想？

轉左話題

Agger
改吓自己D西脾氣先

又唔抵得Ken自己一個人食

今日真係拍洪瑞珍

睇左cg咁耐
我覺得ken以前係好愛cg
但可惜幾愛都好, 對方西到咁, 愛都會被磨滅

Diu

屌

Catgirl想令到啲好鍾意呀Ken嘅Fans妒忌，跟住話你地睇下，我有得摸呀Ken(一路講一路挨埋過去摸嚟摸去）
之後呀Ken呀樣係勁無奈，冇乜反應咁

華氏同攝氏都唔識分

做多左喎好反感呢啲行為

因為我最近先開始睇佢，仲味知得晒

應該係做俾ken個ex睇

抵死啦肥婆 追擊到你收皮呀 又話想早啲死

而家去就差唔多架啦 BAN鳩我咁多個ac

Diu 宜家先發現有likef
已經likef左幾耐 錯過左前面個啲

好心佢啦
救命我都唔知講咩好

我都係咁諗

Live咗80分鐘

睇完珍珠奶茶雪條個likef
CG真係唔抵可憐

Sorry 打太快打錯字

個樣***

同埋佢真係覺得人地會妒忌個下好野

唉，唔識珍惜

其實cg成日俾人話ken唔夠愛佢、乜都係阿ken做，但阿ken咩都冇講過維護佢都幾sad

唔出奇我都見過
呢啲日常黎

睇番之前post就得
好多巴絲講過佢點西法

SAD乜撚 ，抵死架嘛屌

以前明顯有愛 依家CG喊都唔想理
比CG攬一攬個樣好似比恐怖分子綁架人質咁

佢啲皮膚好乾

佢個樣就想喊咁

Hi cg

hi cg hi martin

其實ken出軌真係唔岩既
不過我覺得ken慘d lor
對住個咁西既人咁多年, 如果係我我真係抑鬱tim呀
不過ken出軌真係唔岩, 快d分手啦ken

你又啱

爆7個post我盡量

好呀好呀 喊撚死佢 好撚想睇住條肥婆死

日日屌觀眾 BAN AC

驚唔驚碌落山

平時d負皮肯定佢俾

我想現場睇

Ken頂到咁耐 已經好勁

想問佢係咪暗戀cg

cg一開likef就推到咁多頁

有手足加入會員？

又收到$118課金
cg fat fat了

今日好多人課金

cls 有人比左118蚊佢地 一個likef唔伺服可以收到幾多錢呢

有118蚊課金 今日成績好好喎

應該己經執左3,4k

佢地今餐又回本喇

一晚4k?
DLLM 點解我要返工

收到百幾蚊 佢今晚特別開心

你試下襯cg屌到面紅紅果陣行過去say hi嘛

又話唔鐘意炸野

cg 食炸熱狗拉絲
有無手足整gif 圖?

點解會咁多？

氣炸唔係炸

你試下去留言 屌到你上天

個馬丁都幾柒，肥既麻甩呀叔只係做到cg隻兵，可以係likef ban下人自high

cg 西還西
但佢鏡頭前有魅力係事實
其實有少少肥肥

有少少似沈澱霞

有畫面
我應該會睇到唔捨得走

但而家拍片又好似關係好好咁

岩呀 cg有娛樂性，無論係佢屌ken, 西觀眾， 暴食，講野前後不一，中英文都讀錯，但就有種娛樂性會令人想睇，而且佢都真心真， 雖然真得滯連屎尿屁sex m都搬出黎，作為觀眾都想cg好

但個條馬丁真心柒而又以為自己好風趣

佢地成日話一條片賺得多過live好多
咁一條片咪好多錢

繼續留言 希望c豬會覆我

話姐
緊係扮LIKEF賺得小
咁D 死忠咪以為佢地好窮咪係咪課金比佢囉

你留左咩

haru 笑死我 情侶器官

唔知直播幾耐呢

唔係呢下
佢食第一啖拉絲果下拉得好誇張
仲笑笑口

唔會有咁多呀嘛
佢地一個月起碼10條片喎

有咁多㗎

個下cap唔切

留左好多次 咩話題都有試過

個likef好撚悶，佢收歛左勁多

我問佢自唔自製道地串燒 問左幾次都唔覆

傻仔死忠MARTIN又課118

馬丁好有錢 又課金

乞到好多錢呀

自己叫自己課金狗

有人話佢做家電
老闆?

問咩好 諗唔到

又養肥cg

今晚暫時有幾多人課金?

問佢拍過幾多次拖

會員係咪要每月課$150?

陳怡藍還藍
但佢講有人好鍾意養到人肥肥白白
要無左你唔得果種病態
應該可以係馬丁身上搵到

咁撚貴？！！！！

次次都係你share

哇

有兩個118
有個1蚊
有個10蚊
有個10幾？

無聊人

保守估計執左4K以上
未計LIKEF 30秒一次廣告的PROFIT

邊個巴打話收左4k

25蚊就得

計埋廣告就實過千

靠你啦 睇會員likef

“S ken “ d 問題都冇被block

好wo

問cg想唔想去北韓
係咪想佢餓死

咁呢個咩嚟?

嘩
死忠2號Linna都課25

linna又課金

好撚悶

150蚊一個月
好賺到

ken: 得我追到你 你追唔到我

唔食嘢嘅

Gay

佢又會讀先好笑

Ken 話我哋係另類 fans

我鍾意

一講網戀就有啲野

巴打識唔識back up

你要開心share

高級啲嘅會員
肉肉兵團25就得

不要再說了

同埋一block要block8成人

睇屍豬渡過難關

係另類fans

好想知呢度有幾多係真巴打
成日覺得男係咁睇cg好搞笑
幾年嚟 我身邊啲男仔朋友全部都唔肯睇 話好嘔心

Block完發現冇人睇

高級好似冇咩用咁

好多巴打都話cg好嘔心

我啲男性朋友一見到我sd屍豬gif就會頂唔順

真
身邊啲男仔都唔明點解要睇咁重口味嘅野

原來咁多藍字絲打

真

之前個男友話再sd佢啲gif，sticker 就block 我

我tg仲要save左勁多gif同Sticker

以前以為肥人先會睇cg
但原來大部份fans都係瘦底
仲有靚女

連登冇絲打嫁

明明我以前真心鍾意佢 有時佢哋以為我係想笑
嗰陣仲覺得佢幾cute 之後睇多咗live....

我唔敢用

驚比人屌

我啲fd問我係咪自己做錯啲咩

Barbie

barbie邊個留

所以分唔到有幾多個真

其實我以前都覺得佢好可愛

我淨係敢同啲好熟嘅玩

我都係

得你哋係知音人

其實叫fatgirl 幾好

淨係可以我地圍內用

佢地唔食嘢啦

我哋被愛蒙蔽了雙眼

我都會狂sd cg的gif

真心呀～覺得佢食野個樣好可愛

catboy 呀ken個表情

我屌 訓到昏迷左 likef左幾耐

又話食完炸熱狗好飽又食餃子

我話佢食嘢有魔力 令人好想一路睇
但有男仔fd話覺得冇 仲話cg個口好核突 唔合埋個口

7點20到依家

佢其實可以做吃播

啲gif好岩用黎表達心情

1630訓到依家好傷心

係
佢啲死人反應

啱啱先睇likef 啲加輝nina比人block哂啦 ？

佢係咁話唔食嘢

我可以睇好耐 之前睇佢瞓覺睇天光

快啲食啦 我冇睇到你哋食嘢呀

嗌野食喇

一唔食嘢就好悶

佢宜家肥左勁多

開心

又扮淨係做嘢

做嘢炸嘛！

Ken差啲中伏

個個都係咁叫佢地叫野食

最尾嗰張第2格幾靚

諗真咩？

原來真係肥左唔少

cute過而家好多

佢地扮飽

佢明明好想食野

食嘢啦

係都要ken嗌餓咁

其伸脷個張好q加gfable

唔食嘢 好驚個likef好快完

嗌緊野食

出前一丁果張幾qq

C豬做咩細食咗

Alice-> ar甩s

明明就好想食

叫左的咩

嗌緊甜品 cg要食楊枝甘露

食芒果

姣婆守唔到寡

食完芒果啲濕疹即刻好返

明明話唔肚餓

扮到ken想食先陪佢咁
又係咁話好飽

做cg扮細食

的野邊夠佢食

Feel到佢谷撚住
想嗌多啲又唔敢
係咁話飽

今次一碗就得 平時食幾多

硬係覺得cg個身應該好臭
佢個頭睇落好油 應該係今日出完汗

笠到癲

戴唔都係冇眼，離開cg好啲

勁衰 cg除左眼鏡 ken嘩左聲 好似嫌佢樣衰咁

無視左人地求婚
笑死

反而ken唔戴眼鏡幾好

Cg唔帶眼鏡個樣勁怪
個樣即刻老左廿年咁

Alice個個係咩事miss左

真係好怪 唔知點形容

係
一除眼鏡即刻變咗第二個人咁

佢哋studio有冇得沖涼
出完街 唔沖涼就訓覺

即刻話戴返好啲

我諗佢地都習慣左架

佢地食完野拿？

無睇到 淨係睇到ken

等緊甜品

想知多啲ken出軌啲野
究竟係咪真

其實咁樣都幾好 為咗唔俾我哋笑而食少啲嘢同飲吓水

佢哋飲番水

幫佢節食

而家先睇
已經食晒野啦

嗌緊糖水

會唔會嗌三碗 其中一碗係楊枝甘露呢

個homan咩事 係咁貨金

好似話會嗌芋圓同紫米露

一人一碗定點
會唔會又爭曬D芒果食

佢食少咗野 好無癮

然後c豬自己食哂d芒果

家務洗咩搶黎做
Cg都唔會做

ken笑9 c豬

cg話自己有洗廁所 ken就冷笑

笑而不語

用水洗兩下當洗左

有潔癖會咁

做唔做會員好想睇c豬d 舊likef

佢課比ken嫁

好似話睇唔番舊likef

得六月後嘅likef咋
佢刪晒之前嗰d
唔好做呀
唔好比佢賺

仆街到

嘩

留言區係咪冇哂手足喇

係囉 冇人講野

好悶

得我同另一個人嘅

啱啱食飯冇睇 有人捐咗1 baht未？

屌 咁做會員嚟做咩

冇呀

係到 但唔知講乜好

我課左$10

我都好眼訓
史上最悶嘅likef

咁狗既
好衰呀c豬

好似被佢block咗

有睇冇留
悶但照睇 因為隨時有機會發生突發事

我聽到楊枝甘露

外賣到啦

楊枝甘露同芋圓紫米露

好悶 忍唔住走咗

same

C豬係咪又要食曬D芒果

救命 係到講經

又9吹

已經悶到走左好耐

點解會有人問佢關於讀書嘅嘢

好悶 點解仲有成千人

真係好悶

笑死 諗起佢地之前講外星人

一星期開一次likef點知係咁

cg係咁望ken個碗

d人真係on99

正宗9upper

食嘢都扯晒蝦

都話你哋係fans

好悶 搵人講下野

Ken仲唔識做

忠實fans

comments:屍豬洗唔洗食多碗
邊位手足打㗎

笑撚到仆街

小弟留架

文盲想出書

啱啱禁左過去 原來kiki&may都有live
但人地好似題材豐富啲

學好中文先

笑死人
知唔知醜

話請c豬食 即刻lur飯應

笑死
Ken係咪撚緊cg

肯定係

ken ho ball

佢等咗好耐

c豬有另一種魔力

同你比緊係超瘦啦

唔分嘢食冇嘢好睇
想訓教

悶到好想做其他嘢唔睇

same 但驚miss左其他好笑嘢

有冇酒後亂性

係好多時都係後期先有好笑嘢發生
悶到死我都要照睇

好悶啊今晚

我當電台聽

係

有觀眾問kiki&may食飯aa定點分
人地答 無特別計邊個出多出少
如果係cg

幫佢諗哂書名了
《閪面的藝術》
《屌Ken的日與夜》
《10bath道地老鼠肉》
《2020年老夫子》
《豬的日常》
巜沒有廁所門的家》
《芒果我學你》
《別人的食物》
《快吞轟》
《呼吸聲有害》
《營多消失了》
《宵夜時段的早餐》

又唔應manson

cg應該會勁計較

放去佢留言區

屌 《快吞轟》 笑撚死

全部match晒cg d signature

《那個男的不是我的兒子》

仲有《淩空中排洩》

Baht

《20k的償還》

食得泰道地
愛在你碗裡尋愛

佢可以開番間泰國菜舖叫泰道地wor

淨係食10baht串燒

冇常識到

我唔夠膽食

屌 cg 真係好鳩冇常識

佢講左的咩 miss左

佢話佢都有乳糖不耐症但去泰國又係咁飲

C 豬成日係度鳩笑
KEN 完全冇反應

那麼的大好口賤

佢成日講完D嘢 自己都唔記得

佢向泰國能醫百病

零反應

CG都block埋我
今晚冇得玩了

敏感讀咗做Energy

allergy—> allengy

唔係一block以後就冇再留言咩

睇到唔知打咗幾多喊路
C豬唔食野唔好睇

Cg你食野啦我哋知你好肚餓

wtf 1L嘅朱奶直接隊
ken真係講得冇錯 c豬講嘢真係好誇張

應該似佢呀公

陰公
乜都遺傳曬 耳仔流膿都係

呀ken都頂得住講野誇張

又借D意JER 呢度

又唔敢明屌

講到唔撚care 咁

5秒即skip有冇錢㗎？

完likef係咪會食埋ken個碗糖水？

今晚好悶

佢叫大家唔好成日話佢ban人

Feel到佢成晚係度play nice

佢依家唔係係LIKEF BAN
佢專登睇返PLAY BACK BAN

c豬忍得好辛苦

又話要做自己

佢安慰個fd 係dog girl?

肥蛙?

yepi

可能係佢自己，我的朋友也是我

yepi都唔出奇 佢哋前排有食過飯

正面開戰了

忍唔到了

「扭曲事實、做連登仔」
想出聲咪講囉

話左佢忍唔到
每一句都想spin去連登仔＝扭曲事實
有Point咪駁,肉9酸到你

下你真係冇架

miss左

有野爆

被佢play back ban9咗
明明我講啲野好普通

KEN 都忍唔住了

大家一齊留言引佢爆多d

啱啱有咩爆

大家比d耐性繼續聽啦

完全冇反省到
都唔知幾多巴絲用良好態度同佢講
咁唔滿意 駁返我哋囉
淨係識話人扭曲事實

開始屌ken

依家先黎料

有個留言問拍拖初期有咩嘢最深刻
Ken話冇但cg話有

Ken 啲語氣生外到

真係好好笑cg係咁等ken表白但ken完全不為所動

一問結婚 點開始又尷尷尬尬
又想保持情侶角色拍片 又唔提將來
佢地兩個真係掛羊頭賣狗肉
哭能左

mamamia

啱啱ken話接受唔到ons cg係咁問係咩係咩

個live好好笑

Ken: 我唔讚成one night stand
Cg: 係咩？

宜家先開始好笑

有無隊朱奶片gif?

突然間自爆
之前又話係爺孫關係

Set 英文名好似好生外
又唔係要set bb豬 老婆老公呢啲
但可以特別㗎

佢係咁喺到借d二話無火花嚟逼呀ken認

話說今日有冇人課金？

無火花就散啦
你講到咁佢都唔show你喇

真咩小氣到

好似同學咁

我頭先試左 真係唔得

大把

要中間隔個space先出到

嚟料了 講外遇

Ken話生仔逼婚留唔到人留唔到心 好有同感
Cg又逼佢講感受

敷衍cg

係咪特登講俾cg聽

又唔想人講佢哋又要係咁製造beef

笑死 又去toilet

c豬係咪冇去過廁所

原來唔洗巴絲帶路
佢地都會自爆

吓 完啦

戲肉先完

佢已經唔洗剪片
仲要喺到嗌攰

Cg一見啲結婚topic又急急腳完

話自己冇停過 笑死

肥西真係唔知醜

Ken講得幾岩
食完一日第一餐
返去工作室hea下
根本就完咗一日
瞓咁長時間，真係浪費生命

死肥西唔開likef仲敢膽死話差唔多

扮乜 明明平時一兩日就開一次likef

佢個樣仲好撚認真咁反駁

無停過食
跟住呀ken話其實有hea
佢都即刻起曬鋼
你又睇netflix又打機都叫無

叫cg做ken工人一日

其實佢有資格講攰咩，佢淨係負責食同講啲唔專業嘅食評。但呀ken又要拍片又要剪片，係都呀ken話攰先啦

ken都知cg係attention seeker

可能瞓到太攰

咬嘢食太攰

：我唔會呷醋

Cg 真係救命
留翻啲顏面比自己啦

佢要 幫阿ken打字幕 架
好辛苦架

又係喎 我有時瞓太多都會攰
唉 辛苦晒c豬了

愈問愈覺得sad

kenken好撚慘

仲要問佢同人結婚會唔會呷醋
ken都唔想理佢

一聽到佢話自己好忙好攰就燥，痴線佢有做過啲咩，換張床單都好似要攞佢命咁係咩事

記得有次有個觀眾call in講星座
Cg叫曬春

ken:我唔識安慰人

好心唔好再wear爛塊面問

手足

ken: cg唔開心 哦 由佢囉

好慘

啲comments話係手足ken嘅錯

Pass away

KEN 撚緊狗姐

佢地兩個表面答觀眾
但實際好似同對方講緊咁

Ken由cg pass away

要屌ken 日日屌好攰的

Ken話唔開心 咁pass away囉
Goodest English

手足KEN開始講真話了

comments話屍豬好慘 咩事
明明手足慘好多 默默承受肥西嘅虐待

忍唔住講左心底說話

我黑人問號
心諗邊個死左

係咪等cg死

愈夜愈精彩

睇到想訓 但依加先黎料

佢好明顯係
所有感情問題一律唔答

其實屍豬真係樣樣嘢都話係ken嘅錯

cg對自己好啲啦

就嚟又爆post

佢對自己好好喎 日日放縱

你啱

KEN 先係FINAL BOSS
撚緊C豬狗

ken講嘢真係好仆街

Cg攞嚟賤

麻煩陣間絲打幫我手開新post
我一日只可以開一個 (係咪因爲p牌仔?)

可能淨係對C豬係咁姐

係咁wear爛塊面

冷靜地mean9屍豬
佢嘅意思係咪話如果唔係零情感 都唔會頂得順屍豬

開始好睇

我依家開？

又話完likef 講呢d又講唔停

觀眾：想知點樣放手
Ken：cg好多愛情經驗㗎
Cg：你覺得我識放手咩 （苦笑樣）

Ken仲話唔識安慰人 淨係識哦～哦～
都好明顯對屍豬厭撚曬
好心唔好咁肉酸仲情侶檔R撈啦

好唔該哂

catgirl直播不推文討論區(9)

po定先

catgirl直播不推文討論區(9)

唔係唔識，係唔想安慰佢姐，心都淡埋已經唔想再理cg

Pin this

呢個係邊位手足

開始氣氛好老尷了

Cg話返人大反應

又唔舒服 次次開live都唔舒服

哇ken摸c豬頭

想借d意熄likef

其實ken都做到好明顯啦 好心屍豬咪再咁肉酸啦

hea到

Feel到c豬好開心

好似狗仔比主人氹咁

緊係啦 平時姣佢都唔理

笑到見牙唔見眼 都唔知笑佢好定鄧佢慘

KEN 撚狗係有一手

btw ken宜家真係識打扮下咁
又gel頭又戴哂頸鏈咁

cg: 你以前唔係咁

其實都幾慘

Ken先係CG主人